S10+ 電量倒水揮手區

名方面都好，但電量

用半日冇30%

三星d電不嬲快

一般電話咁放下用下lor

power制太高，呢個問題唔大，耐左就慣

但倒水呢個真係

即係全日全60%啦
真係好倒水

30%都倒水 而家啲手機用3個鐘已經要吊住個尿袋

半日係幾多個鍾呀？
如果普通咁用30%真係好正常

圖？

用半日無30%有咩問題

cap張電池用量圖出黎睇過?

半日講緊8點幾到下午1點幾，全日好抆水，係唔得既

點倒發呀，cap張圖嚟睇睇

5個鍾先30%
用12個鍾正常都冇咩問題啦

note 9明顯耐用過s10+

Cap用量圖比大家睇先啦,無圖任你up

圖呀，圖呢

睇左幾個試電報告note 9係快過s10+玩完

用半日60
係咪應該拎去整

用iphone咪幾好

and機真係部部都廢到

2部都有用 2部都倒水 垃圾

iphone X 明既多電過s10+

明顯

人唔笑狗都伏，ifandog

iphone真係好明顯多過s10+，啲護主犬

仲等緊樓主張圖

其實每間廠每%未必係同樣電量黎
有D機就係開頭50 以上好耐用，一到50下就倒水
有D就相反。當然未必真係50，可能3020都有可能
呢D係每間廠做法，真係要試 一定要好似上面D片 放到乾塘先知

s10+

真係倒水用左18個鐘得番30%

咁都講得出，咁唔知醜嘅你

好似話s10個always on display 有bugs
喺個褲袋有時郁幾下都會著全mon
所以先會用電快左
建議息咗佢

碌到最底都唔見有圖

不過都係software問題 應該會fix
不過就算有問題都多電過iphone

s10+都叫倒水 我諗得2,3厚既勁量電話啱你

Samsung點會倒水吖 明明最多電係佢 倒水電當然係iPhone啦 邊輪到Samsung

s10係咁話指紋解鎖感應污糟左，要清潔，可以點做

倒水咩用咗成日有打機有睇netflix係咁上連登都仲有45％

我諗朝早9點出門用到凌晨都仲未得完
如果咁都倒水真係好想知邊部唔倒水

琴晚訓一晚教啲電由68% - > 54%，又唔知咩apps食咁多電，明明早排先跌3%

部xs倒水到仆街
2點已經得番4x%

s10 set 好晒都正常用到一日, 睇你settings 係點先有討論空間

現在同一日部s10電挨得耐過部xs, 用過先講啦

乜鳩圖都無，就咁掉低個topic就走左人，大家心照啦